[
    {
        "id": 1,
        "name": "Baby Yoda Blueball",
        "sku": "STW001001",
        "description": "Figura coleccionable de Baby Yoda (Grogu) - The Mandalorian Saga, edici√≥n limitada.",
        "price": 1799.99,
        "stock": 8,
        "discount": 5,
        "dues": 3,
        "special": false,
        "image_front": "/images/star-wars/funkos/baby-yoda-blueball_front.webp",
        "image_back": "/images/star-wars/funkos/baby-yoda-blueball_back.webp",
        "licence_id": 2,
        "category_id": 1,
        "createdAt": "2025-04-30T12:23:54",
        "updatedAt": "2025-04-30T12:23:54"
    },
    {
        "id": 2,
        "name": "Luke Skylwalker & Grogu",
        "sku": "STW001003",
        "description": "Figura coleccionable de Luke Skylwalker & Grogu - The Mandalorian Saga.",
        "price": 2399.99,
        "stock": 8,
        "discount": 15,
        "dues": 3,
        "special": false,
        "image_front": "/images/star-wars/funkos/luke-skylwalker-&-grogu_front.webp",
        "image_back": "/images/star-wars/funkos/luke-skylwalker-&-grogu_back.webp",
        "licence_id": 2,
        "category_id": 1,
        "createdAt": "2025-04-30T12:23:54",
        "updatedAt": "2025-04-30T12:23:54"
    },
    {
        "id": 3,
        "name": "Stormtrooper Lightsaber",
        "sku": "STW001004",
        "description": "Figura coleccionable de Stormtrooper Lightsaber - Star Wars Saga.",
        "price": 1799.99,
        "stock": 8,
        "discount": 20,
        "dues": 3,
        "special": false,
        "image_front": "/images/star-wars/funkos/stormtrooper-lightsaber_front.webp",
        "image_back": "/images/star-wars/funkos/stormtrooper-lightsaber_back.webp",
        "licence_id": 2,
        "category_id": 1,
        "createdAt": "2025-04-30T12:23:54",
        "updatedAt": "2025-04-30T12:23:54"
    },
    {
        "id": 4,
        "name": "Charmander Smiley",
        "sku": "PKM001001",
        "description": "Figura coleccionable de Charmander - Pokemon Saga.",
        "price": 1799.99,
        "stock": 8,
        "discount": 10,
        "dues": 3,
        "special": false,
        "image_front": "/images/pokemon/funkos/charmander-smiley_front.webp",
        "image_back": "/images/pokemon/funkos/charmander-smiley_back.webp",
        "licence_id": 1,
        "category_id": 1,
        "createdAt": "2025-04-30T12:23:54",
        "updatedAt": "2025-04-30T12:23:54"
    },
    {
        "id": 5,
        "name": "Dragonite Hi!",
        "sku": "PKM001002",
        "description": "Figura coleccionable de Dragonite - Pokemon Saga.",
        "price": 1799.99,
        "stock": 8,
        "discount": 10,
        "dues": 3,
        "special": false,
        "image_front": "/images/pokemon/funkos/dragonite-hi!_front.webp",
        "image_back": "/images/pokemon/funkos/dragonite-hi!_back.webp",
        "licence_id": 1,
        "category_id": 1,
        "createdAt": "2025-04-30T12:23:54",
        "updatedAt": "2025-04-30T12:23:54"
    },
    {
        "id": 6,
        "name": "Pidgeotto Flying",
        "sku": "PKM00103",
        "description": "Figura coleccionable de Pidgeotto - Pokemon Saga.",
        "price": 1799.99,
        "stock": 8,
        "discount": 30,
        "dues": 3,
        "special": true,
        "image_front": "/images/pokemon/funkos/pidgeotto-flying_front.webp",
        "image_back": "/images/pokemon/funkos/pidgeotto-flying_back.webp",
        "licence_id": 1,
        "category_id": 1,
        "createdAt": "2025-04-30T12:23:54",
        "updatedAt": "2025-04-30T12:23:54"
    },
    {
        "id": 7,
        "name": "Pikachu Smiley",
        "sku": "PKM001004",
        "description": "Figura coleccionable de Pikachu - Pokemon Saga.",
        "price": 1799.99,
        "stock": 8,
        "discount": 10,
        "dues": 3,
        "special": false,
        "image_front": "/images/pokemon/funkos/pikachu-smiley_front.webp",
        "image_back": "/images/pokemon/funkos/pikachu-smiley_back.webp",
        "licence_id": 1,
        "category_id": 1,
        "createdAt": "2025-04-30T12:23:54",
        "updatedAt": "2025-04-30T12:23:54"
    },
    {
        "id": 8,
        "name": "Vulpix Fancy",
        "sku": "PKM001005",
        "description": "Figura coleccionable de Vulpix - Pokemon Saga.",
        "price": 99.99,
        "stock": 8,
        "discount": 10,
        "dues": 3,
        "special": false,
        "image_front": "/images/pokemon/funkos/vulpix-fancy_front.webp",
        "image_back": "/images/pokemon/funkos/vulpix-fancy_back.webp",
        "licence_id": 1,
        "category_id": 1,
        "createdAt": "2025-04-30T12:23:54",
        "updatedAt": "2025-04-30T12:23:54"
    },
    {
        "id": 9,
        "name": "Harry Potter & Hegwid",
        "sku": "HPT001001",
        "description": "Figura coleccionable de Harry Potter & Hegwid - Harry Potter Saga.",
        "price": 1799.99,
        "stock": 11,
        "discount": 10,
        "dues": 9,
        "special": false,
        "image_front": "/images/harry-potter/funkos/harry-potter-&-hegwid_front.webp",
        "image_back": "/images/harry-potter/funkos/harry-potter-&-hegwid_back.webp",
        "licence_id": 3,
        "category_id": 1,
        "createdAt": "2025-04-30T12:23:54",
        "updatedAt": "2025-04-30T12:23:54"
    },
    {
        "id": 10,
        "name": "Herminione Ball Dress",
        "sku": "HPT001002",
        "description": "Figura coleccionable de Herminione - Harry Potter Saga.",
        "price": 1799.99,
        "stock": 8,
        "discount": 10,
        "dues": 3,
        "special": false,
        "image_front": "/images/harry-potter/funkos/herminione-ball-dress_front.webp",
        "image_back": "/images/harry-potter/funkos/herminione-ball-dress_back.webp",
        "licence_id": 3,
        "category_id": 1,
        "createdAt": "2025-04-30T12:23:54",
        "updatedAt": "2025-04-30T12:23:54"
    },
    {
        "id": 11,
        "name": "Luna Lovegood Lion Mask",
        "sku": "HPT001003",
        "description": "Figura coleccionable de Luna Lovegood - Harry Potter Saga.",
        "price": 1799.99,
        "stock": 8,
        "discount": 10,
        "dues": 3,
        "special": false,
        "image_front": "/images/harry-potter/funkos/luna-lovegood-lion-mask_front.webp",
        "image_back": "/images/harry-potter/funkos/luna-lovegood-lion-mask_back.webp",
        "licence_id": 3,
        "category_id": 1,
        "createdAt": "2025-04-30T12:23:54",
        "updatedAt": "2025-04-30T12:23:54"
    },
    {
        "id": 12,
        "name": "Snape Patronus",
        "sku": "HPT001004",
        "description": "Figura coleccionable de Snape Patronus - Harry Potter Saga.",
        "price": 1799.99,
        "stock": 13,
        "discount": 10,
        "dues": 3,
        "special": false,
        "image_front": "/images/harry-potter/funkos/snape-patronus_front.webp",
        "image_back": "/images/harry-potter/funkos/snape-patronus_back.webp",
        "licence_id": 3,
        "category_id": 1,
        "createdAt": "2025-04-30T12:23:54",
        "updatedAt": "2025-04-30T12:23:54"
    },
    {
        "id": 13,
        "name": "Kakashi Hatake Shippuden",
        "sku": "NRT001001",
        "description": "Kakashi Hatake Shippuden",
        "price": 1999.99,
        "stock": 20,
        "discount": 10,
        "dues": 9,
        "special": false,
        "image_front": "/images/naruto/funkos/kakashi-hatake-shippuden_front.webp",
        "image_back": "/images/naruto/funkos/kakashi-hatake-shippuden_back.webp",
        "licence_id": 4,
        "category_id": 1,
        "createdAt": "2025-04-30T12:23:54",
        "updatedAt": "2025-04-30T12:23:54"
    },
    {
        "id": 14,
        "name": "Harry Potter",
        "sku": "HPT003001",
        "description": "Remera coleccionable de Harry Potter.",
        "price": 100,
        "stock": 999,
        "discount": 10,
        "dues": 6,
        "special": true,
        "image_front": "/images/harry-potter/t-shirts/harry-potter_front.webp",
        "image_back": "/images/harry-potter/t-shirts/harry-potter_back.webp",
        "licence_id": 3,
        "category_id": 2,
        "createdAt": "2025-04-30T12:23:54",
        "updatedAt": "2025-04-30T12:23:54"
    }
]